笑我去驗眼嗰啲不如睇下呢條片

而呢個角度係無比主球證睇嘅
唔好比精液蒙蔽左自己雙眼
唔係VAR就一定係真嘅

鏝城對熱刺呢場真係經典到仆街 有今生無來世

班撚樣選擇性失明
講咁多把撚咩

幫佢哋講埋：手球就一定foul咩

綜合返巴打嘅觀點（唔計一黎屌我嗰班弱智仔）
1. 英超無var 而主場係英超球隊 var系統係咪就係最好？
2. 呢個角度球證無睇到 資訊不足 又點會係絕對正確？
3. 進攻同防守hand ball嘅準則 如果呢球就當佢唔係intentionally 咁係咪就當入波？
4. 有人想知再講

巴打唔好傷心 你地仲有聯賽要爭

推到班柒頭訓醒為止

懷疑坐房班看更收左錢
放個對熱最有利既畫面出黎
呢個角度最明顯中手又唔放

4. 如果無記錯，球證睇完行出嚟個樣係，再指一指隻腳，極有機會佢根本唔肯定，唔撚知。

5. VAR就唔可以判錯？睇下意甲就知

班弱智仔開始駁唔到 要負評洗版了

唔同意，只可以話英超球隊VAR系統未成熟
西甲連360度ball track都有
VAR基本上高清0死角
出面話今次VAR一定啱
我老閪都唔撚信

睇乜嘢角度都一樣今次應該係波打手而唔係手球，因為球員隻手已經貼實軀幹而且手部又無刻意觸球嘅動作完全係被地波打手

1:有無意個問題講到臭唔講
2:巴打你有講過唔清楚個問題 但我記得一向唔清楚應該判定no foul架wo 如果你開始個立場就覺得唔清楚就要判曼城得益 li點就怪怪地咁

呢場係英超var系統？

只要中到手就吹得啦
唔關有無意圖事喎

就算係歐聯球證 我諗啲cam呀hardware野應該都係球場自己嘅

Hardware 上一定係

進同守個ball hand準則唔同掛
如果係咁 美斯同老馬個上帝之手都可以話佢係無意㗎喎

而家就係係無咁好既技術下
放左個最差既角度出黎

但係出面班驗眼撚話球證睇得清楚過我
唔講以為啲片入咗落usb插落球證個頭度

Not Awardable
A handball should not be awarded if a player is ruled to have handled the ball accidentally. This refers to a player either attempting to protect himself from injury, for example by placing the hands in front of the face and then being hit by the ball, or a player being hit on the arm by the ball without moving towards the ball and without being able to move out of the way. An example might be a snap shot hitting the arm of a defender at point-blank range. However, if a player’s arm is in an unnatural position, for example outstretched or above their head, then a foul should be awarded whether accidental or not.

不過下年會改例，進攻球員有冇意圖只要一掂到手就會foul

都已成事實

驗眼撚應該無咁快醒 去訓陣先

仲有其他杯

無啦 事實勝於雄辯 手就一定中
吹唔吹最後都要睇球證
最大問題都係放出黎既畫面唔夠全面公正

唔鍾意熱狗都咁話 佢隻手都縮晒係身到 無突出黎都唔會吹

但直接掂到手而入波wor？

冇得同哥狗相聚訓唔著？？？

球例都貼埋出嚟定唔識英文

真心想問點解Var唔播果個鏡頭俾球證自己判斷

成隻手收哂貼住身喎大佬

進攻同防守唔同
你講呢樣野係防守係岩
進攻係掂左就吹進攻犯規

熱狗食屎啦
依球如果係守冇12碼絕對合理
但你進攻應該唔計入球啦

由來季開始，所有進攻隊伍以手球取得入球，或先以手部控制皮球再入球的情況，無論是不小心或非蓄意的手球，入球都會被判不成立。

今季都未實質限死有無非蓄意手球規則，都係睇主球證自身判斷

好肉酸

好嬲？

驗埋腦

如果依球都手球， 咁蛆果球算咩

手踭再撞大脾

樓主係街場一定比人屌
hand你老母ball
係ball hand呀

新例掂到手就當hand ball

下季先改返呀
清朝法斬明朝官?

其實哩球 我估係因為隻手無離開身軀 所以先唔吹手球

乜9，你條片我都係見到用手檔入去bo

咁就直情無hand ball？

真係手球

而家鬼理你係咪intentional咩
簡單啲講伸左隻手出黎就12m
巴黎kimpembe嗰球就係例子
而家llorente明顯縮晒手，就算hi到理論上都冇事

係掂到手，但係自然動作，而且係軀幹範圍

我覺得如果係入波既話
掂到手先入就應該吹

痴撚線,隻手攬撚實個身吹乜撚
咁都手球真係斬左隻手先踢得波

佢手的確掂到波
但隻手都幾貼腰 即係唔係特登
但佢掂完入埋波 拎左極大著數（利益上我覺得判唔入合理d)

係呀 , 下年你踢波前記得斬左隻手先

仲好，鏝全力爭英超，猁狗今年又冇冠又要等下年

乜原來依個post評論緊下年既足球賽事呀未來人,
sorry 咁我走先

有掂到手但唔吹合理
佢隻手貼住個身
咁撞法冇左對手都應該入

弱智
手交叉擺背後 中手都吹得？

今次撐樓主呢條疤狗

甘巴比嗰球都係intentional，
由於佢跳起擋波既時候已經知個波向佢飛，
但隻手離開左個身體主幹而比球證吹佢intentional handball
相反熱刺呢球，隻手已經貼曬身，就算數中手都中盤骨，球證完全無位入。
完全唔明有咩好爭辯，個個連球例都唔睇就係度嘈

進攻同防守好似唔同

呢球如果係防守球員就應該冇12碼

但進攻球員中手再中脾彈入有得益應該吹罰

但重點係Var個陣冇播到中手個鏡頭，播黎播去都係其餘個兩個，係球證角度根本睇唔到有中到手

下 , 你講到依個condition底下球員要斬左隻手先踢得波 , 關個時間性乜事

下年又突然唔洗斬啦 ? 點解既 ?

吹得姐 無話一定要吹
手交叉放背後 側身掂到都吹得啦

為左幫哥狗開脫可以去到幾盡

到底邊度有講進攻定防守手球啊？
上面有人貼段英文球例又唔肯睇，我貼埋中文啦。

第十二章
手球
當球員牽涉蓄意以手或手臂接觸皮球的情況時。 必須考慮

1. 手部移向皮球(並非皮球移向手部)
2. 對方球員與皮球的距離(未能預計的來球)
3. 手部的位置並不必然地意味著犯規

守門員在己方點球區域外，與其他球員一樣有手球的限制。在點球區域內，不能因 守門員手球而判罰直接自由球或任何與手球相關的不正當的行為。但他可能會因 為觸犯一些手部觸及皮球的犯規而被判罰間接自由球。

邊隻字有提及進攻定防守啊？定係破壞明顯入球機會啊？球例又唔睇,一味係度鳩Up

跟球例唔應該有分別

重點係佢伸左隻手出嚟而唔係intentional or not

明黑尻你 吹咩 垃圾鏝黑得人少?

有VAR都黑到就係問題啦
波就踢完 輸就輸咗 唔通UEFA出黎話讓返個位比曼城咩

你都可以咁講既，更正確既講法係，
甘巴比隻手伸左出黎就已經構成intentional ，
所以應該吹罰十二碼

理性足球分析有條手球既片可以參考

美斯同老馬隻手有意圖舉高拍個波喎, 同今次邊一樣

雖然今次係一球-6波

手球條例簡單D講係要視乎
1. 蓄意度 2. 對個波既影響度 3. 手部動作既幅度
3樣綜合之後由球證判斷
呢球3點都唔符合要吹既標準啦下話

大勢已去 曼城已經注定無緣歐冠冠軍 不如轉軚黎支持我大阿積士好過啦

曼城輸唔係應該開心咩？